diablo2 高清重製

魔獸3個重製我興奮咗成年
比啲咁既垃圾我

今次睇定啲先

睇啲畫面都覺得好光

Blizzard奶共，不了

暴雪靠得住豬那都上樹
出黎作品100%與演示不符

上次War3未伏夠咩

將800x600嘅畫面夾硬拉到變4K？

有war3 前車之鑒
今次睇定d先 好撚驚係一督屎
共雪已經唔係當年既暴雪

可以轉返classic 2d

共雪不了
唔講政治，以前真係咩共雪出品，必屬佳品
但自從d3後，真係無邊隻稱得上神作

Is this an out-of-season april fool's joke?

dont you guys have phone?

好懷念個陣玩D2德魯衣
瘋狂放保齡球

死靈先正

diablo2 reforged

Switch 都有
如果有原版咁高質就好
中毒了

出喺電話app就正

真係新game一樣喎
暴雪唔係落力整4咩
仲有時間重整2
但好正
個feel明顯好過3 100倍都有
3完全油畫卡通feel, 2可以玩半年, 3 爆左次已經棄左

手機驚

本身好似已經有隻手機game唔知同邊間大陸公司攪緊

無新嘢加

不了

買硬

網易

而家beta緊

隻嘢算有心整了

手機驚來講

共雪

想要商城定抽旦機？

我完全睇唔出佢重製靚左係邊

只好過8年前D3少少

CLS
我玩其實舊GAME好過

D3 騙錢!!

D2免了

不如唔好再出把啦，好撚out

共雪不了

為咗D2: RE ，終於登入十年冇入嘅Account

Blizzard 已經唔係以前嘅North Blizzard

獨立Game Studio 嘅創意，上市公司唔會俾到

唔知幾時先出到

冇game出， 剩係識remake, warcraft, wow,又係咁 咬住條老水， 垃撚圾公司

係咪而家啲人既創意用晒
乜9都重制。整過隻新game好過啦
睇個樣畫面係靚左。如果內容同之前一樣都唔知玩黎做乜
我要回味既玩返舊版好過啦仲有mod揀

上年Warcraft3 , 我day1 立即極速退錢
今次唔知又點， 大拿拿3舊幾水
我覺得最大賣點係可以8條友
淨係呢樣都屌打3,4

Download 新library Re compile 個源碼？

我唔介意你只係高清老翻，但求你千祈唔好改嘢就得哪

唔係話幫住共雪，不過你地班大帝真難服侍。暗黑2未重制之前就年年問有無，到真係打算重制時又求神拜佛共雪咪多手剩係轉高清就好，宜家共雪話以1.14為基礎保留大部份系統（包括TCP/IP 連線），剩係轉4K+角色共用10x10儲物櫃，你地又話人無新意不如玩返舊版。你地想點㗎？

不過如果有，我都想佢完成埋英雄旗幟個任務。

原作者嘅分享，重製團隊描述他們重製嘅細節，點樣喺D2原始碼透過北美暴雪嘅工具將模組輸出，維持各種細節。老實講，睇完之後覺得有得玩到復原度咁高嘅D2-HD就已經好好喇。

有芝麻仁入股既公司 多數收屎作

成班製作人走撚哂
你好意思出隻重製?
共雪收皮啦, 繼續玩你地既電話咪算
何必毀左前人既光環

風德世界第一。

冇錢賺佢撚會出咩

正必買

咁緊係架啦

改到D3咁技能CD

一有啲有效率嘅打寶/推圖build就nerf

諗住用ipad玩

希望佢keep 住add 新內容 好似aoe咁

無錯，果時我成年無訓就是等佢

真係正仆街嚟

重制都加下新關content

炒埋d 冷飯，以前就好玩者，而家點樣又玩返

等睇多次reforged騙案

4K

有cd我推fcr做乜
d3真係好on9
當左wow咁做

D 老臣子早就比個外行垃圾踢走晒

上市公司，年年要寫年報，冇錢賺又要同股東交代

CEO 要求年年賺錢，所以咪唔理質素就出驚

依家仲賣埋股權比支那

我走去玩POE唔撚好？ 人地個個月出新野 佢就成日炒冷飯

如果炒神作d2冷飯都炒到屎咁既話, 咁共雪真係不如執柒佢算

沙特王子買左

睇咗trailer, 又想upgrade畫面, 又要懶係懷舊咁整啲生硬動作
兩頭唔到岸

屌你老母

隻魔獸翻炒到2.0

屌佢

無驚喜可言

唔知啲操作係點呢

盲撚左？

D2 正過 D3 好撚柒多

神作會out
而家仲長期幾千人 on 緊私服

你知道得太多了

唔知今年幾時出

D2 唔洗新content 已經好好玩
巴打係咪未玩過

d3 果隊垃圾團隊
一睇個畫風成隻warcraft 咁就知

閪霸個系統 2.0都係唔改地圖問題，揀晒英入左loading先知咩地圖

Remake or remastered?

我肯定玩得多過你

由九頭蛇弓時代去到之後係符文裝時代都玩到好精

迷團 信念
玩左廿年最叻都係執到粒喬同30馬拉

整返個無限size帳號共用倉先啦
諗起以前開一大堆Ac執倉真係哭撚左

不嬲由D1 叫到D3 都係wf/風之力，從來無人叫九頭蛇弓，唔知你邊度鄉下

如果你玩得真係咁多，就知D2 唔洗新關都好撚正
最緊要係多人，一齊Rush 一齊打寶一齊吹水
D3 最鳩唔係設計，而係得4人一房，悶到仆街

我第一隻D2 係1.02 , 果陣用死靈著infernal tools 有bug 可以buff 到勁撚高level
跟住就係d bug戒bug 符，弓馬跑得快過Sorc tele，20秒清牛關

玩到好似Kripp/Amaz 班youtuber 咁精計曬數都無用。 寧願入game 同人討論點換裝，問人點計fcr，互相share 野，帶打.......etc, 開心過自己上網search 完砌

可否大改職業能力
個聖騎真係超廢,冇咩有用戰技
比d型既劍招佢得唔得

上年同埋巴打玩過私服
長期1000人+ online, 有discord 可以trade 可以傾
你搵下post
好撚好玩

九頭蛇弓

符文/鑽石無得疊起，開100隻角都無用

btw 呢隻個箱好似真係共用 + 身上d 格多左少少

求呢個不如希望MOD可以用番

祝鎚勁到癲親生仔過野人

同埋pal 嘅定位係buff 隊友
8人一隊，多2-3隻pal 勁好撚柒多，加攻加抗加血

唔知會唔會抄project diablo2個個format

岩岩睇多次
"玩到好精" 就係令佢覺得唔會好玩嘅原因

遊戲本身嘅樂趣係來自於同人交流

正如你問我俄羅斯方塊同friend 對打，係咁輸之後互屌/屌game好玩，定係嬴世界冠軍好玩，我一定答你前者

D3 無左AH 之後真係垃圾到震

巴打有玩pd2?
我之前太忙，玩左2個月棄左
d 裝送曬比巴打 送左差唔多10HR 野 + 2粒Ber

屌個鎚勁肉酸
聖騎士玩回旋鎚
比d咩劍氣,聖光斬之類好過啦

冇不過會睇啲utuber 介紹

AH 垃圾， 隻game 變左個個玩商城
畫風垃圾，成隻Warcraft 咁無曬恐怖氣氛
技能垃圾，隨意轉換+無得升級，最終一定係得返一職一流派
技能藥水垃圾，有CD 根本就戇鳩
組隊垃圾，得果4條友，仲少過d 95年online game

佢改得幾好，完全係D3 應有嘅水準嚟
加大箱，改咗D符文，有打寶場，discord 交易

btw 我d2jsp 仲有成萬fg 唔知有咩用

體符白手白介 會唔會重製埋

90後未玩過d2超期待
淨係玩過d3
岩岩出個陣玩左兩年
玩狩魔買左套勁屈套裝（唔記得叫咩？）
效果回精回得超快
入到pvp場根本無敵咁濟

開隻亞馬遜 成身體符 白手白介bug裝 ，再抽獎抽把殘酷/殘暴之長矛 ，入pk01 pk001 同人鬥吉

就算無左呢d bug裝都好好玩 。有重製我都想玩返

Zealadin近到仆街....係畫面上無咩特效
Solo打uber trisam都無問題
見到人地88lv已經可以不斷farm火炬護身符拎去同人trade 符文
我玩弓馬去到lv 93唔夠力solo uber.....

希望佢出新符文 個箱整大d

有d 角色本身就唔適合farm 火炬

所以佢迫你玩哂所有角，各有各好玩

d3真係垃圾中嘅垃圾中嘅垃圾

暗金裝鑑定券

符文裝時代祝鎚聖騎真心勁

同感,唔想跟車太貼

一招重擊就屈晒機…

果班係撚大帝
狗尼嫁

d3極少人玩pvp，仲要入房係隨機抽間房比你？好難搵到人玩pvp

開紅殺人係其中一個樂趣
唔似d3 得個競技場

共雪算啦
都無心再整

又話之前唔見左咩代碼
重製等於整新game既咩

以前比人追殺真係心都跳埋出黎
不過都唔夠1正
比人坑係怪度, 一死復活跌哂所有野出黎
裸身根本執唔到條屍
完全絕望
再加埋斷線
GG

^Gameplay

開心野
Shared stash 1,2,3
可以係switch 玩而且有六招技俾你用
可以toggle既自動執錢

唔開心野
gore睇落少左
創角畫面
玩console唔知點同人搶執裝

聖騎跟本屈
盾騎又得祝騎又得

大陸好多私服
大佬有條友話唔好玩咁點解咁多私服開得成

講咁多都唔會整得返
宜家既暴雪係外判大陸公司整game

原班人馬去曬poe
要等就poe2.0

diablo？不了

果d 好似係bug item 嚟， 唔係官方
以前bnet 未成熟，好多bug
d 單人遊戲裝可以拎上bnet
d 裝又可以無限複雜

諗起有次亂入公開房
撞正有條友換裝定點
喺營地左下角執撚左佢廿粒SOJ

d3 對比起d2, 應該係大陸樂拼積木 vs. Lego 建築師嘅方別

無左AH 焗住要自己打set，好無聊

其實睇下d bot 用咩角就知邊隻最好用

法師/風德係開荒好
召靈係HC 最安全

但係endgame farm 野/打uber 一定要有paladin barb

已變哂質 由內到外 不了

箱有變大

出新符文組都正 不過寧願佢個玩法唔大改，乜都唔好搞，始終呢條新team 廢撚到戇鳩，驚改柒

10抽送1
VIP 可以買城鎮建築，回MP快5%

smitedin 打單體好暴力，uber 必備

同埋鬥快執野
組隊刷baal , 永遠最後果5%血打最耐

wow都係越出越垃圾

唔想下下都 謎團 剛毅 悔恨
希望綠套裝同職業套裝重做得好少少

所以個mod project diablo2
加咗可以random 加能力上啲裝到 幾正
不過衰咗就成件裝跌一個grade

見住個utuber片由風之力跌番做黃裝個下

聖騎點會廢
一堆靈氣,又有技一野加爆抗又擋格
同超級無敵祝鎚

都玩得過既
係頭個月差d

咁你去玩期貨就得啦，洗乜玩d3

呢隊team, 算啦
整d 靚畫面，收藏用就算

Project diablo 2 用世界之石碎片腐化item好正
好彩既可以刷到+1 skill, 或者最大數目socket
一唔好彩件item變磚 （bricked)

做生意唔係為錢為咩?

所以無左AH 就棄左了
嘥時間

高清冇哂果種黑暗feel

冇眼睇

如果冇商城 成隻game搬落手機度 賣3幾百 唔洗重製我都會買 不過冇可能

o係度順便向大家介紹一個叫 Project Diablo 2 既mod
而家全球仲有成萬人玩緊 , 其實老一代大菠蘿2 既fans 仲有唔少

佢o係原版基礎上做左好多平衡性修改, 每個職業都有技能修改, 裝備都大量調整左好多

法系聖騎: 聖光彈1級可用, 可以攻擊非亡靈, 加成技能多, 有d 初期技用到你lv99 都冇問題, 因為加成多左,額外增加聖光術單體加血, 30級大技聖光新星全屏攻擊+加血, 但有3秒CD

死靈: 支配石魔每5級可以額外召喚一隻, 傷害大大提升, 玩召喚build 可以全點石魔唔點骷髏 , 詛咒系多一個支配詛咒可以對目標施加3個詛咒, 仲多左個技能: 傷害型詛咒, 使用時按照目標身上既詛咒數直接造成傷害, 死靈迷一直想造到既純詛咒 build 通關終於可以造到

法師傳送技能有短暫cd, 冇得俾你一直閃來閃去, 但多左一項設定, 傳送後短時間受到既傷害會減少, 以免你傳送完立即俾怪圍死

亦有削弱既設定, 例如符文組 spirit 削左只有+1 skill, 前期神裝隱秘, 3個25% 削成 10%

另外自帶大背包 + 大儲物箱, 完全滿足玩家既期望, 寶石, 符文可以重疊存放, 野外神殿效果可以疊加, 近戰物理攻擊符加小範圍, 小傷害AOE
, 合成公式有簡式, 方便左

成個mod 平衡性做得好好, 真係玩家心中想要既diablo 2

重制 diablo 2 將會支持 modding , 隨時修改得好既私服多人玩過官服

根本聖騎就整得太勁

以前d3有拍賣場先好玩 冇左就冇玩了
D2重制可以期待下 最緊要有人玩

唔知有冇得用map hack
我冇上面d巴打玩到咁專業
剩係同朋友每人開唔同角色 打到item互相share好開心
果陣仲未有符文 剩係係d窿度攝d寶石

打機都係求開心姐 無謂認邊個專

笑撚死

未玩過

想玩

重製可以連線？

Switch都有？

無左AH 要自己慢慢farm set piece，又無得同frd 分享裝備，真係on9 到震

不如玩返POE算.......

依加同類型game要好玩過poe真心幾難

唔夠dark

... 都係 不了

同埋enigma 無左傳送

pd2 個平衡做得幾好

btw 突然諗到，多返人玩D2, 我係咪可以賣fg

我頭先都係突然去search 先知佢講緊WF
可能因為一直都玩英文

打寶game 慢慢farm 係正常啦吓嘛

又破壞童年回憶

唔搞bot幾高清都冇用 開季唔洗一個月成堆同名既99lv

就算中文都好似係寫風之力

共雪
係咪已經無人記得Blitzchung

其實AH好好玩

真，唔使嘥時間farm 啱stat 既piece
有人帶就可以快手上到60 買裝一齊打uber boss
好玩過重複咁打rift，打出左件set 唔啱stat 又嘥晒d 時間

yes
今次 係距平台共用
電腦, 家用機一齊上 ladder

暴雪未變質前既game其實好好
Diablo 2 真係PC遊戲界既寶石黎

正常人梗係搵朋友(buddy) farm架啦

同唔識既人trade 物品都係diablo 2 一大樂趣

war3 pre order嗰陣買咗
重製完之後開都無開過
佢依家係咪冇得好似以前咁自已整地圖玩

呢個消息就令人有啲想買

地圖編輯器應該仲用到
不過都冇用, 隻reforged一開始整得太差, 老 war3 玩家由初期待變到冇曬興趣, 呢個炒冷飯制作已經失敗收場

白熱打火炬 迷團迷槌打寶 無視屬性 邊到廢

我又唔覺有咩問題

未鑒定之前係show 原本個名

咁佢個名真係叫風之力-九頭蛇弓

暴風之盾-統治者大盾

Battle net 開bot 真係祝你好運

我凈係玩D2唔知共雪其它GAME係點捉bot
D2原本不嬲都係battlenet連落美西美東亞洲
定佢新呢個同原本呢個唔同?

Overwatch 好玩喎 衰在更新慢 被間公司搞到無期望

九頭蛇弓少講姐
玩開講金統盾都知多數=SS
好多菁英unique我都鐘意講base名 神聖甲/次元碎
係唔清楚但未至於要笑

有個好出名既頭盔裝備 Harlequin crest (綠帽)
ladder D人都係叫佢 Shako 算

d2 比人棄左 共雪唔會理
同埋共雪講左會kill bot 同item duping 其他bug 盡量唔郁

如果真係kill到bot已經夠哂 玩得D2最想屌既都係bot
bug就反而冇咩大影響有D仲幾幫得懶人手

個陣有好多叫法
基本上都係方便大家去講
不過用hydra bow黎去講wf實在少見, 基底又唔用呢把 打出黎又長過wf
又會撞sorc 招hydra 我諗上面位巴打都係一時醒唔起點稱呼姐

最好搞埋jsp 雖然唔知可以點搞

阿清 你真係唔識...
聖騎先係最屈機個個

最記得玩果時啲房名
私房 HK001 /HK
換野TW
想整番把殘忍吸精女族長

有冇人有玩過一版碎寶換一粒SOJ
D 7MF小板 都係貨幣
仲有D 1技+10MF 既大板
一把WF 記得要唔知幾多百USD
不過去到依家依個年代 大陸咁多工作室 到時應該咩裝都有得買

佢做唔做到D2果隻爽快感先

新星法師同矛亞馬遜清牛最撚快

最緊要做得返法師瘋狂傳送閃黎閃去果隻快感

真
驚佢改為行cd制 就67

一支矛飛埋去成排件訓低晒童年回憶

好彩母牛防電咋

問題咪就係...其實個個都有玩過 又明咪得囉

點解要走去「笑」人呢

重製版肴望無咁lag 可以玩HC

好鳩

咁用bot 咪得 洗乜玩刷裝game

咁好？
pc 撚準備玩到班家用機撚仆街

唯一最好嘅online game

因為我唔係為左刷裝而玩，而係為左同d frd 吹住水casual 咁打下uber boss 黎玩
無左AH 大家都無再玩lu

無左AH gold 基本上無用
花既時間又多，做既野又重複，真係好on9

discord jsp 都仲叫可以傾下計，搵水魚
AH 就好似買股票咁
有排突然話千攻藍武有bug，就比班大戶秒殺買撚曬黎炒

唔識玩咪話廢

呢個咪就係ah 既樂趣
當年炒azurewrath 都係咁樣好好玩

就係因為有AH 所以先唔係淨係farm legendary / set piece wor

真係玩廿年第一次聽人咁叫，仲要話自己好撚老手玩得多個我

但係正服真係好多bot

笑點係

之前太多bot 開公開房比班endgame 撚入去pk
搞到個個都私房
跟住就無乜提了

唔好搞呀，我仲有成萬fg，遲d 賣返出去都好

CMBE
之後有符文就個個都信心大院長

通常都係用High runes / FG trade

邊有笑佢，佢話自己老屎忽又玩得精呀嘛

高清左只會更lag

本未倒置

其實就係唔同game mode
有人鍾意重重覆覆咁farm 野，有人只係想casual 咁打下
一刀切cut 左AH 就無左後面個game mode
亦令到隻game on9 左

應該會重整掛
個流程咁短，現今技術應該易過果時

支牛都用得 有咩唔玩得

其實共雪比中資入資之後水準下降咗好多

出唔出到貨都成問題 遊戲又無進步 反而有啲退

以前隻Novasorc無cd, 快到部電腦lag埋

d2其實有無人真係試過撞到地表
我試過掛成日定幾日機都無

咩叫地表 ?
我依加久唔久都有玩緊

掛到部機燒埋見過一次但打輸左

正服每季都會join團打
好難咁好彩比你等到有人賣緊既ip
又咁好彩比你等到賣左80-120粒

會唔會一陣出果時又epic store 獨佔架

可能D3好多野都可以擺落D2R都用，又慳返d

無Mac機份 唯有買PS版

blizzard有自己平台

改完個feel完全唔黑暗
根本變D3畫風

有得較返舊畫面

咁本身D2 都有得調光暗
唔係brightness 既問題
係隻遊戲冇左果種黑暗既格調 (tone)

邊個同你講光暗
奶雪官方都有講有得揀4K畫質&懷舊畫質

以 PC 重製版的 4K（2160p）超高畫質讚嘆遊戲世界裡的角色人物，或是以懷舊風格享受原汁原味的《暗黑破壞神 II》，只要按下一個按鍵即可在兩種畫質之間來回切換。

如果咁都嫌唔夠D2暗黑味
不如玩返原版D2

係我誤會你意思
Thx for the info

期待重製2
希望共雪唔好又搞衰

好唔爭氣Pre-ordered 咗
希望比返少少誠意出嚟

原來咩都冇改
只係濟HD化
冇新內容, BUG都一樣
仲話原汁原味
ON9 先會買

淨係唔駛mod 就可以全角色共手箱就已經想買

要睇房IP
佢個logic 係sc/hc 有人賣soj 就計一次
計到咁上下，某個ip 尾嘅房就會出

所以點解當初要複製咁多soj

打果粒+1技藍色小符 (Meph 石個樣)
系統會有提示話地表暗黑破壞神出現在地表上
跟住你撞到嘅第一隻elite boss 就會係地表diablo

咁咪係囉講到皇恩浩蕩咁做乜

blizzard game 點會

裝bootcamp

咁撚搞笑？

btw 佢縮左2個技能面版去入面，有d 唔慣

改又話改到不倫不類
唔改又話舊瓶新酒

屌你人地奶雪一開波已經話重點係高清化

高清左收$3xx

可以轉返原味畫汁...即係完全舊畫面？

D2當時既聲氣就係勁到高清收$3百幾都成班人排隊買
D3上市個陣 頭24個鐘就已經賣左350萬份, 而去到呢刻wiki所聲稱 D2只係總共賣左400萬份
可想而知 D3出個陣 D2係D人心目中係幾咁神化

我都想知2d會唔會重係800x600

D2 正服都仲有人玩緊

果陣最強弓馬
08風頭
無形謝夫
小惡魔鞋
白介x2
白手
貓眼
08風之力/殘忍吸精女族長
無形太坦/統治者大盾

40塊體符 可以橫行...

可以預見 到時淘寶一定好多裝賣

想知你點樣睇到人地講到皇恩浩蕩

原作者嘅分享，重製團隊描述他們重製嘅細節，點樣喺D2原始碼透過北美暴雪嘅工具將模組輸出，維持各種細節。老實講，睇完之後覺得有得玩到復原度咁高嘅D2-HD就已經好好喇。
咪同wow classic 一樣，班fans屌左咁多年話有需求共雪當聽唔到唔重視，到到今日逐個連burning crusade都出classic
跟本好多野fans屌叫佢唔好咁做佢係都要做、要佢做就死都唔做，依家正正常常出d2-hd就叫好好仲唔係皇恩浩蕩

就算做得好，咪又即係披住d2皮嘅do
共雪果種buff nerf ban hotfix，你玩埋我果份

講句好好啦就皇恩浩蕩
會唔會女同事同你講早晨你會以為人地暗戀你架

我相信佢係講緊制作難度
連d2原創者之一都講過remaster難
可能remake重易過remaster

咁當然係共雪唔掂先拎返啲皇牌出黎

石原

咁有得online /ladder嘅都係呢幾招去做balancing, 係會出現矯枉過正，但同時多好多load out/玩法

共雪奶還奶
香港仲係同台灣一樣係Asia ser
錢就比台灣blizzard
唔洗同大陸仔一個ser, 一個代理

支持但觀望,畢竟Blizzard已經今時唔同往日

好懷念以前為左把Windforce狂farm Pindleskin (sry以前玩開英文版,唔知中文叫咩)

有
見到soj noti 之後開房等左兩個鐘

照咁睇隻game 已經好玩過d3

出個product出黎連試都未有得試就已經吹奏話好好，上次reforged都未學精？共雪迫舊warcraft 3轉reforged呢的仆街野唔到出果下邊有人知，
咁唔怪得咁多人買Patreon既垃圾ig級數相

早晨

應該係暴雪靠得住 支那都上樹

重點係啲牛叫聲

一個雷怒飛埋去
吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽

個陣有個討論區係會講定幾時去咩ip 一齊賣到出地表

stony 的確係最易搵

中文通常大家都叫皮皮
其實出寶率好低，又悶

d2jsp

而家除左POE重有冇呢類GAME好玩&多人玩?

個陣好細個，記得搵亞馬遜帶牛牛場升lv ，一支茅飛出去

點解佢炒極D冷飯睇落都係垃圾.. 完全唔想玩

Switch個操控做得好就好
法師個傳送究竟會點做

老老豆豆

AH原意係好
最大個問題係佢啱啱出果陣
個裝備系統非常差

首先藍裝以後完全冇左階級設計
每種顏色裝備之間既上下限值差太少
燈裝綠裝竟然可以比黃裝弱

然後數值又亂鳩黎
同種裝備之間既上下限又差好大
同樣黃裝可以一件係超高攻一件垃圾不如

加上
隻隻精英怪都可以跌黃裝

總總加埋結果就係刷裝變得無謂

首先已經冇左一個刷既對象

本來應該係
我刷boss就有機會出勁野
所以我刷boss 日日上線狂刷佢
咁隻隻精英都有機會出勁裝既話
就冇人刷boss 就會變左
我上線 周圍鳩打 就有機會出勁裝

聽落好似好正
但係其實刷boss
係作為一個容易量化
容易達成既目標
去引導玩家進行遊戲 而得到勁裝
成功達到 成長 既目的
冇左刷boss呢樣野之後呢
你就淨係周圍鳩打
而周圍鳩打並唔係一個目標
冇左中間連接住目的既目標
你直接望住個最後個目的
就會覺得好遠 好難達成

跟住呢 無論刷到乜野裝
都冇唔係一定會成長嫁喎
永遠要再睇佢roll成點
咁本來已經遙遠既目的 就更加難達成

最後咪搞到變左Auction House主導

講左啦，固定距離，簡單講就係冇撚用

抽符文
永世抽唔到#30

點刷古早味墨菲

課金買全地圖

玩D2 個印象都係跟住啲BOT 去刷baal 然後搶野執，但係玩好耐都執唔到岩用嘅野。符文石又打唔到，人地多開掛機就成堆裝。

重覆一個人刷一段時間就悶到棄左

但夠快
衝入去跑到篤殺完 行返出黎清屍下一場
唔睇時間會快到比人踢落線

貪佢近wp,易搵又易打
嗰時聽講佢啲minions出寶率仲高過boss(雖然都係極低)

嗰時出game入game太快會被踢
都好肯定係因為Pindleskin run,個個唔洗30秒就出game再開game
暴雪頂唔順要出招

睇佢個交易市場係點先算啦 好似3 咁 無得同玩家直接交易已經唔洗玩

跟bot 梗係悶

係嘅 不過有AH 就點都會死架啦
最記得係d 裝，藍字千攻武仲勁過set

果陣一出，個個都要疊屍過 完全亂鳩嚟

都唔知點解要有交易系統

因為班仆街買賣小護符同裝

當年玩武僧 裝夠爆 技冇禁錯 都可以硬上
同埋武僧從來都冇廢過
野蠻 法師 弓女 都曾經有強弱版本

都係嘅，無maphack 嚟講算最快

d2最好玩係pvp
其次係56k既Hardcore, 夠晒rogue like

人地日本公司重製係成隻GAME重新整過
你個共雪既重製係保留隻GAME d角色又生硬又柒既機械人動作

呢隻重製真係狗也不屌
但可以當作狗屎用黎襯托d4, 顯得d4好撚正

你識唔識分remastered同remake

將來有shared inventory, HC都易玩啲

唔識 求解 解埋reforged, thanks

remastered = 畫質高清化
remake = 完全重制, 包括遊戲系統
war3 reforged = rubbish

咁resurrected呢？

d3完全稱唔上diablo
好垃圾

其實d2 最寶貴既地方係個系統,
畫質同風格本身已經唔差, 真係未知高清會唔會反而破壞原有既遊戲格調
resurrected 個shared stash可能比畫面高清化更有價值

覺唔覺得同war3話出重製果陣討論差唔多
望到佢啲宣傳 聽佢接受訪問到實際出完個個屌鬼

d3 野人親生仔wor

佢有幾段時間個meta轉過
咁過渡果陣自然弱

呢隻game啲稀有野係咪賣到真錢

當年鷹號角賣到幾舊水

唔講都唔記得有依把野

重點係整出嚟個地圖版權持有人係共雪
以防止DOTA2事件再次發生

你睇開起格既av打丁？

係咩 淨係記得一直都係得跑狗barb 同ww barb

btw 冰法 (時間停止器) 係我同台仔team game 果陣發現 之前拎上網同人講， 第2朝訓醒成個server d sorc 都變冰法

War 3 pre order伏到唔想提今次點都唔會犯同樣錯誤

重擊打火炬會唔會好啲？

我撞過，尤其改咗版初時，成撚日見到段黃字，但嗰時唔知係寶嚟成日走咗冇理

我個陣係玩開白熱 貪佢打得快吸得快

無咩研究過重擊

最貴係咪風之力

風之力好cheap咋喎
謎團 橡樹之心 同埋啲小符先貴

同埋有把個個都pk用既毀滅 屈撚晒機
風之力後期真係冇用

觀望吓

我講果陣係未有符文，風之力一千蚊一把

早期係貴 但好快冇人用啦
我都送左2把比人

好想返去同班老友瘋狂刷裝同升8隻人到99lv

我好似冇一隻到過99lv
次次打到8x 9x lv就成日走去pk
仲記得有次隻聖騎跌撚左件謎團 心痛到

Windforce 邊撚度Cheap

1.09 之前不知幾撚好賣，幾舊水一把弓

Balrog skin 1.08 版直頭炒到天價，幫Barb 加勁撚多血

照你地咁講
睇黎呢隻game開bot 打寶真係可以賺到現實中既少少洗費

利申: 睇緊reddit D人講開bot既事, 佢地講到低調D既話未免會俾人捉到

果陣1.08中期, 打牛牛關出左把unique hydra bow, 8個人衝去拾, 勁負碌比我拾到, 開心到我手心狂出汗

即刻練一隻bowzon 黎玩, 連個角色名都有個wind 字, 打牛關勁威威 用guided arrow pk 又勁屈機

呢啲真係童回憶, 而家打機好難咁開心

以前玩D2 係搵到食，有好多香港公司開bot搵道具賣錢

但依家捉bot 咁嚴，應該已成歷史

1.08 版嘅某道具太OP，好有市場，成日比人Dupe 出嚟，好人PvP玩家冒住被bam，都一樣搶住要

以前我都trade 一隻dupe黃戒，好正

往事只能回味

舊版炎魔皮？，好想玩返呀屌

bot同白裝先係整死D2既重點，希望re呢個板冇呢D野

未辨之前果重緊張感

個時 1.07已經用bot 打某幾隻王, 最易係 act5暴燥包皮, 1分鐘打完一場

依家玩美西都係周街bot無人捉

我都想，1.08 版Grandfather勁撚到

果時我打到粒完全毀符天價賣左 換左成身天梯裝 次元碎片 去pk場sm 人

完美*

post 錯，呢個stat 先啱
+20 Strength
+20 Dexterity
+25% Mana
+25% Life
+150% Bonus to Attack Rating
+175 Life
+2.5 Max damage per Clvl
Indestructible
+150% Enhanced Damage

懷念d2jsp + ebay 賣野

之前starcraft 1都出左HD版, 我自己雖然無玩過HD版但youtube睇似乎係純純嘅畫面升級, 遊戲演算上100%一樣, 今次D2睇來應該都係咁, 不過我又覺得D2個演算/設定上今日睇有d落後, 其中一個位就係防禦力唔會令物理傷害減少而係令敵人命中下降, 即係着住件重型神聖盔甲同一件輕量布甲, 重型神聖盔甲竟然係令你回避上升更高, 而被打中同布甲一樣食咁多

我覺得呢個諗法係超前啵

大大增強難度

就算超勁裝一個唔小心都可以被秒

因為檔格已經可以100% 減傷

高防禦再加+ Ber 咪無撚敵

仲記得一堆藍金聖甲蟲成版充能彈

祖父

Act 2 係新手同Hardcore 最容易死嘅地方

以前喺網吧玩，啲新人係咁死，笑到仆晒街

你以前點玩聖騎

你已經掛掉了
按ESC離開

但拎黎轉牛牛都要轉勁耐

聖騎係最撚易上手同開荒既角色WO, 師兄玩多幾次好D
D裝又容易BUILD
又多玩法

聖騎fing槌仔好勁喎點廢法
記錯d3?

可能個巴打玩開英文版直譯
譯左九頭蛇又睇唔到前面個風之力, 可能佢未鑑裝姐

M記有姜B餐又食得返...
TVB同三大唱片公司破冰又睇得返....
Blizzard奶共又點..佢啲驚照玩得

你的英勇長存人心

好懷念以前成班高登巴打一齊打HC, 好搞笑

小學果時識複製裝, 係網吧賣亞馬遜D裝, 都賺到下錢架

其實D2大部分時間都係單機, 始終主要係以打寶為樂既遊戲
多人遊戲最多都係一齊打下地表 PK

咪撚理佢啦，一早Blocked 咗佢

GF 中速武器，係差啲

好少怪魔法免疫, 全隻game好似得幾隻, 某程度上祝鎚聖騎算一個solo 8人地獄難度嘅選擇, 不過好單調就真

其實 Defense 呢個字真係好誤導人
叫迴避或者敏捷都好過叫Defense
同埋我都覺著重甲反而係升迴避呢樣野好奇怪
玩開RPG , 著重甲一向都係迴避下降, 防禦上升先係

1.10(好似係?)之後有runewords後呢堆舊日神兵變晒雞肋, 風之力算比較實用

1.10 已退，估計野蠻人依家個個攞Grief Berserker Axe 周圍轉

+ Breath of the Dying

弓馬用風之力既話，你條靚就要用A1 信心弓女兵

睇左後期runeword, 真係勁到癲, fanatic 咁勁嘅aura 竟然人人用得.

見到最新攻略, 新版 paladin係玩幾種aura 疊上身

雙夢zealot: 疊兩個holy shock 有30lv, 自己開信念
正義雙龍: 疊3個holy fire

勁癲, 細個主玩1.08, 估唔到後期可以咁玩
快啲出game 啦

懷念嗰時都係祖父風之力傳鎚等等傳奇物品玩晒, 後期有符文組, 呢啲變晒垃圾...

嗰時毁滅唔比trade, 好多騙子用各種方法同人trade嘢例如大家喺張枱各一丟低啲嘢, 再各自跑去對面執但其實某一邊係執到對面嘢, 而另一邊唔得 後嚟暴共改返可以trade, 不過都係好後期嘅事...

依家符文變咗End Game 裝備

不過咁樣令到白色武器變成有價值物品，真係好聰明嘅設計

呢個係垃圾D3永遠做唔到嘅嘢

依家班鬼佬嘈緊應唔應該有Personal Loot

個人係偏好有，因為試過多次好嘢比人執走

但希望PvP 爆裝備呢傳統繼續保留

雙夢實用好多, 正義+雙飛龍又貴又唔實用, 基本上無人砌雙飛龍
早期時仲要有bug, 有兩頂夢境頭盔可以無限疊加

我果時係hkd2 個disccussion都叫有d名氣

疊撚到d 人一出town 就死

以前鎚丁有個bug，直頭可以係town 入面殺人

仍然有啲金字係取代唔到既，柒甲、喪鐘、飾金盾、次元碎片呢啲仍然好有價值

要啦.. 成日俾人執走哂D野好唔公平, 搞到成日要單機..
有personal loot 又可以加強返D房多人合作元素, 無咁悶先..

搶野先係呢隻game既精粹

點睇都覺得隻高清版會好玩過diablo 4

係咪企係town側邊開技
之後等個鎚仔轉入去？

絕對係啦, 個時同啲frd 玩好有火花

有冇中文？

一定有...

你想打屍體發火、樹頭木拳？

係城外出鎚，TP返城啲鎚跟住一齊返

你up乜

咁就玩得

兩隻固定金名怪

做得好家用機既傳送先啦
上車燒墨菲

屍體發火冇可能唔識掛

第一隻見既小王

最想知PS版會唔會有繁體中文 以前Diablo III得英文

PS版就唔清楚 清
我玩PC版的

去唔到旋風最高攻速 垃圾

1.08 GF 打窿+Shael
配多件 +20 IAS 道具，啱啱好 -35 Break point 收你皮

幾時出，好想玩

屍體發火都唔識好打極有限
邪惡洞穴固定金怪，無可能未打過

玩d2 已經係差唔多廿年前，果時打第一次打到風之力開心到，d暗金機率低到仆街

想講1.07 年代初香港有風之力既人少到接近冇
一把未鑑定既九頭蛇弓可以賣600 蚊

其實過關一定會經過，我諗佢已經唔記得咗

D2 最正嘅喺每個細緻位都有特別意思，二十年前有支那人寫文分析過，ACT 3 嘅石柱、人物設定都有歷史淵源

佢話2021年內 我諗年尾左右啦

岩岩裝返隻diablo2 入美西回味下

一定係用死亡呼吸

唔記得
最深刻就係墨非斯托同皮皮

打寶打左2年

呢個無聽過

咩年代呀仲大墨皮皮

晨早比人削到冇野跌咁滯啦，以前最常尋寶圖應該係泰摩個癃，一係Baal run 一係Uber

A4 泰瑞爾果堆石柱會跟住你個人行而擰頭望住你添

墨菲打軍帽眼球統盾蛛網

我玩嗰陣係打呢2隻
你估下我幾時玩囉

駛乜估丫，唔駛扮老屎忽喎，我都係第一批玩一出隻game就玩既人，果幾年每年暑假都會就拎返出黎玩

大墨幅圖一早比官方改到超級大，除非你用map hack否則效率已經奇低，1.10 開始有符文組A3 只剩下水道、兩座神殿同議員（打高符）有人刷，當然你話你未出符文就棄左咁ok, 但你話刷左兩年寶仲係大墨暴皮真係有點兒那個，或者你剩用金字裝唔砌符文

一早比人改 都有之前未改嗰陣嘅

不過做乜要鬥老
我話我去邊度打寶都要比你批鬥
你當我廢柴咪得

Momomomomo mo momo mo ~~~~

以前成日去打moo cow，好過癮

有高清安達利爾乳頭睇？

其實睇到成班老屎忽廿年後係連登回味就知道係經典，重制後再廿年就唔知啦
想當年最勁都係打過軍帽，風之力祖父毛都未見過

其實想請問下如果係ps4或都switch平台度玩
咁其實係點執既呢
電腦壞左就一跑無換

我聽人講可以練法師電走件嘢

只可以電白裝同錢、卷

D2 最厲害既地方係乜裝都有價值，d3 黎黎去去都係standard ，黃字以下眼尾都唔會望下，但D2 最貴既裝並唔係金裝綠裝或符文裝，而係藍裝同黃裝

舉例說，大部分人以為標馬最強武器係泰坦，有啲醒啲會加多句無形的，但其實真正最強既標槍係黃字，如下：

呢把槍我諗以當時既價錢黎講3000 港紙都未必買得起，而藍字都有值錢既裝，最多人知既應該係鰻魚頭同偏向盾，大約1000 至2000 蚊左右

啲看似廢裝都有價有市，出到既機率仲低過高符，呢個係d2 裝備最引人入勝既地方

當年用soj黎做貨幣單位算唔算係Bitcoin 初形，記憶中係遊戲入面最多打到2隻，其他都係換返黎

game入面九成soj都係clone

有啲醒啲

聽聞好似話 可以將舊版裝 帶到製造到

單機save要黎做咩

據《IGN》消息，暴雪製作人透露，重製版的《暗黑破壞神2：獄火重生》，將會支援玩家當年那些在資料片《毀滅之王》中的舊存檔。這意味著玩家可以繼續使用 20 年前辛苦積累的道具、角色能力，並體驗這款受不少老玩家期待的重製遊戲。

意思係單機save ?仲以為舊版啲裝

On9 save 係哂佢server到，仲要60日唔on就del.仲邊會有留底🥲，定係佢想叫d人而家先玩返舊版等新版？

所以今次重製 啲bug 仲係到同唔會收改任何野
靜係改畫質

鬼佬已經傾緊，第一個月出嘅謎團準備賣$1000 USD

整乜鬼Diablo2重制吖，整隻翠翠統一宇宙game賣俾支那等支那人個個打到高潮反白眼咪得囉，反正奶支雪都唔care其他玩家嫁啦

應該同starcraft 1 remastered一樣純粹係換左塊皮，遊戲底層基礎嘅餡係一樣，話唔埋battle net可以新舊連綫互通

自從魔獸世界加埋晒啲垃圾英雄模式之後出既一切都只係cap水垃圾

無bot 既年代好懷念

唔得
最多用黎清下場

project diablo 有mod，可以唔show 某d 垃圾裝

呢把標槍勁撚到傻

on9 廿年前d save 無撚曬啦

A2 bug蛇

玩完試玩咪知

辛苦錢黎，要嘅

當年D2最刺激係網吧睇人PVP扔d白裝落地陰鳩人爆屍，d裝飛哂出黎可惜無耐就改左

謎團唔辛苦啦
大把複制符合出黎，柒甲仲辛苦

mo~~~~~~

屌你老母

打左咁耐機，乜野寶都睇化哂
同樣係同一個怪不停farm，我情願玩mon hunt練下技術好過

暴躁外皮

白戒白手套體符果時打牛關好好玩

果排好多hack item，仲有一堆乜鳩伊司裝，+7 眼球

仲要啲仆街dup完周街掉任你執

收縮戒

白戒直頭吸埋血，痴撚線item，之後就無玩
幾年前再玩返，去數字網買左個迷團祝聖玩，都無左當初種感覺

放學成班去網吧打牛關，中左個統盾都好開心

應該係呢堆
件件都勁到癲

係果時有人派，執到一件都夠
最初百毒小符係交易單位，之後變體符

放心出完高清重制再出VR版

Not even Death can save you from me

最好玩係成班人，唔係隻game
仲有兒時回憶果陣網吧/game房冷氣味

玩過2未玩過diablo3心思思想玩下
但呢家應該無人連線玩

D3無左D2果堆黑暗風，變到好似迪士尼d科幻片咁

以前小學玩火法師 著MF裝 揸海歐
狂刷墨菲斯托
但連眼球都出唔到一支
究竟點解

d3 算撚數啦悶撚到嘔

海歐刷太慢
3件塔套仲好

俾人殺左牛母就仆街
冇得再開

D2真係好撚多回憶
隻HC角由level 98上99好似升咗一世咁, 升到嗰下想收埋隻嘢唔俾機會佢死
玩HC用火魔放堆hydra 係portal 口陰人入去嗰下開hostle
幾個柒頭friend 一齊組paladin 隊由零開始打, 兩個升offesive aura, 兩個升defensive aura, 懶係有哂分工
仲有好多好多
屌, 諗返起都想玩

仲有幾日就新一季project diablo 2

廿八戒
15秒一場牛

bug黎？

hack item, D2 超多

因為大墨其實麻麻地出好野
刷眼球分分鐘安姐仲多, 成日送埋軍帽比你

其實呢樣野係冇出現過, 官方有解釋過, 實在太破壞平衡所以原本想出但收返

但新手 無裝淨係夠打隔河屈佢

如果重製都唔知會唔會改呢d掉寶率

掉寶要改第一樣野就應該改場境LEVEL 先啦
有咩理由A5 圖D 野跌得差過A1 A2 果兩個癃
搞到以前全民古代通道 泰摩地洞
刷高符就成班去哂打班議員

未閃到入去已經比d 矮仔圍死

刷野game 係咁架啦
總會有幾個地方係特別好刷

hack item
帶2隻 = 一下用盡曬d mana

高符一定要抽蛋

合迷團 橡樹之心要課幾多pack

雖然都係鳩，但講起好想玩翻

宣佈出重製結果大批玩家等唔切玩返舊版過過癮

已經玩緊

project diablo season 2 就黎 有無人玩

想問由頭開始翻會唔會好難

最衰steam無得買，如果唔係就正

唔會 天梯個個都重黎 玩到咁上下有唔少人free 野比你

好想佢加多啲怪圖BOSS 裝 隱藏任務
改良埋個周街PVP就PERFECT

定毒符

1.14 之後仲複製到？？？

08版正到hihi，加勁多血，但後期都冇用，d人都係用暴力裝

大家想佢繼續有符文組定09版，暗金裝最勁就算，當然前題冇哂bot，白色物品過d

個藍字係咪用黎整符文裝？

白字先得

以前玩真係未用過藍字裝
可唔可以講解下係點好用法？

唔係hack 出嚟架咩

唔得啦
而家成條天梯都係bot

有時開public 房刷
刷到咁上去總有d 撫樣去瘋狂pk, 跟住d bot 就會入private 房自私刷

入d 勁寶石入去
通常玩法都係唔死情況下，盡量高輸出

project diablo 有

暴力裝，但有符文組之後俾符文組取代左？ 因為d勁寶石都好貴

取代唔到，反而符文裝激活左更多藍裝就真
而咁多藍裝又以電系職業最渴求，玩極致電系職業可謂終極敗家
而點解咁多符文同金字唔用走去用藍裝，係因為寶石既出現，+5電傷-5電抗，首先等我講解下減抗既重要性，用物理為例，傷害加深AD會-100 物抗，就咁睇好似係加一倍傷害，實質不是。假如對方本身50 抗，你打佢100 ，佢抗左一半傷，結果扣50，假如對方中左AD 變左-50 抗，佢受到既傷害變為150，足足係本身既3 倍，假如本身99 抗呢？就差唔多係100 倍

而三大元素法只有支冰係減抗，所以冰系法師要設法加冰傷，火電要減抗，減抗裝基本上極少甚至不存在，係呢個前提下，電寶石既重要性大家就明喇，所以大家就追求有癃既裝，而白字藍字裝能提供最多既癃，咁相同用處下更係想拎多條屬性，所有啲人就博命洗+max 孔+ 該部位最佳屬性。

盾就係偏向屬性，衫就係巨鯨，即係血甲，加支電捧（力量十足術士的 藍字2 孔+3電技+3 招電技能），咁頭呢？電系要用全驚十大難跌既金裝 格利風之眼，全身加埋-70 電抗，仲未夠，而個兵仔拎埋支無限，咁基本上對手全部-100 以上電抗，一野電落去乜鳩都死

玩電真係貴到仆街, 電刺客, 電法師, 天堂丁

一直都無理d 數點計，淨係知要上fcr

下面呢個睇唔明，點解食AD 會變受傷150?

假如對方本身50 抗，你打佢100 ，佢抗左一半傷，結果扣50，假如對方中左AD 變左-50 抗，佢受到既傷害變為150，足足係本身既3 倍，假如本身99 抗呢？就差唔多係100 倍

隻怪本身50 抗, 你打佢1000先算啦, 抗左50% 傷, 就扣500
傷害加深-100 抗, 隻怪既抗就由50 變左-50, 受既傷就由1000 變成1500, 係500 既3 倍
如果隻怪本身99 抗, 你打佢1000 扣得10, 傷害加深下變-1 抗, 佢就會食1010 傷, 足足係100 倍

電刺客係另一把敗家藍字, 叫冷靜爪

呢啲係唔係有bot 不停開game 搵npc 買?

有D 係不停買同賭, 有D 係用GEM 洗
偏向盾好似有人計過要用4 萬幾粒PG 黎洗先有6 成機會出

未有人知吧, 但錢就講明識自動執.

+3 亡者

其實印象中得刺客會玩藍裝
始終太難出

勁到仆街

ohoh 明

D2 世界講幾多幾多倍好難明，直接諗扣幾多就ok

D3 果d 計都廢撚事

係咁吹雞劈友

有改咩? 唔係一直都可以咩?

打牛牛驚咩
有1%法吸夠做
唔夠就用引導箭來回穿幾下又夠魔

印象冇改

自己未打過地表
一落到去勁撚到，2隻牛已經收我皮

第一次打牛冇人帶更係辛苦
你搵隻標馬陪你, 條友應該一入去就開始跑圖, 見牛就掉, 你淨係跟佢尾執野都唔夠快

我記得後期如果你著裝去執野，執唔哂既野會留係條屍，然後講句不可能

愈講愈想玩

Btw我好記得個時我刷緊套綠裝叫西剛
差一件就齊
想問下個套嘢勁唔勁

新手開心裝

新手過渡

綠字只有幾件有用
吉永之面、手掌的安置、塔鍊 柒甲 塔腰3 件裝

原來都係廢…好記得刷得好撚辛苦

一比人殺+冇位=爆屍

唔廢呀, 全套西剛係低lv神裝黎

唔廢呀, 個盾好有用

愈講愈想玩，唔理樓上點講幾垃圾都好，一出我會dog rush
利申都有玩3，但個感覺總係覺得同d2差啲
我d2都係玩單機牌,因為好記得個時問人借但人哋拎咗個cd key玩online，但都玩得好開心
如果依家玩埋連線一定好撚正

玩 project diablo 2 啦, 聽日星期五開始season 2
暫時黎講仲有最少一萬人玩, 而且仲有keep住update 有新野玩

都係…玩住先，反正到年尾先出

仲記得D3充滿住期待玩
全城搶game點知玩落先知樣樣都唔掂

D2唔知執裝方面係唔係又係鬥快執
而家想搵返以前玩過嘅朋友一齊玩都難

支訊共雪?

可以玩grim dawn。都係黃裝有勁野

好似話可以用返之前個ac玩返

3個月無online好似會Del acc

D2可以連機架咩?細個只係玩過單機

佢連機係好似POE咁?定自己開個房D人就連你IP入咁

以前齊綠字裝識發光覺得好威威
估唔到天外有天

聖騎D2入面最強既角色，
打果d地表暗黑果類，好多時都係靠聖騎
不過d技真係唔型

poe 更加唔洗講。。end game 裝全黃咁制。

聖騎做價平，但上限唔係最高
最冇腦就砌隻鎚丁，最貴咪把橡樹同謎團同粒32，其他裝啲人任送都得，唔用32就戴粒烏鴉，再平啲

最勁應該係亞馬遜，打巴爾計埋行路應該10 秒收工

正 d2jsp啲又可以用返

講起鎚丁
耳邊即時響起聖鎚啲"嗚~~嗚~~"聲
嗰時大隊farm Baal,無maphack就搵個鎚丁去開路
而家成段回憶番哂黎

綠字贏有抗又唔貴（某幾套）
如果淨企係後面onon99既話綠字set係唔錯

用手制玩幾爽

好想知用手制點玩，好癲覆我傳統諗法

我都係有相同問題
如果電腦唔夠好(NOTEBOOK)用PS4玩既話,
插MOUSE同鍵盤落去玩會唔會仲好?

聽巴哈streamer 講好似自動描，firebolt 識自動搵最近

但唔知teleport 會點呢？ 我都好想知

即刻諗起打偏向統盾回憶，以前係個fd教我打呢啲先係真正寶

有無switch version?

睇唔明支矛同盾值錢位係邊
有冇ching解釋下

支矛攻擊力同攻速仲勁過精英級
個盾block rate同faster block rate又係去到精英級, 仲要精英級都唔會有4孔咁多

冇記錯個盾係pvp用多，因為都係鬥快一下殺死對方，用盾擋完仲要快解硬直

有，應該有埋local multiplayer?

大菠蘿3 仲伏得唔夠？

而家好多gameplay 片，可以自己睇下有冇伏

dl緊
冇得揀美西

支矛係全攻擊屬性齊哂加頂值，有咩用點解唔用泰坦？PVP 標馬係衝埋去狂吉人，PVP 對家個個過百抗你用電係搞笑而已，物攻先係主力

講下個盾，4 個洞既盾你可以話周街都有，問題係4 個洞再加一條有用既屬性就難，黃字同金字係唔會出4 洞，所以只有藍字出到，藍字有分2 屬同1 屬，你要4 洞+ BLK 機率大約係萬分之一左右，通常係極限電裝用，鑲4 粒電珠，刺客/ 標馬天花板配置

ps4點打

有冇人估到呢隻鞋當年值過千港紙？

可能我未深入了解隻驚，好幾次都係玩到地獄過關，刷一排都無跌勁野，四周LOOP 打唔同地方乜暗金都無，符石又打唔到，升LV都係跟住啲外街黎吸EXP土，執野又唔夠人搶，頂唔順食白果嘅感覺無耐就棄左

點解你地講到可以成日刷到好野仲拎去賣

有單刷固定打寶地點
來來回回打,自然會有寶掉落

係咪dup出黎，會消失

其實大家鐘意09版本多定
有符文組合開始既版本多

我情願玩返冇符文組合，大部分仲係以暗金裝最勁為主過陣，我覺得最好玩

09 最大問題係技能配搭差好遠，冇技能間連繫加乘，同埋一隻弓馬wind force 射爆全世界

係咪要識得同人交易先唔駛刷到天黑都無裝岩用？
其實心思思想裝返黎玩

其實玩呢隻game, 同人trade野都係成隻game一個重要部份
靠自己一個刷怪 , 要刷到全套想要既裝備根本冇可能 + 太浪費時間
有時會刷到其他角色既裝備, 就可以同人trade自己想要既裝備
multi-player就係要咁樣玩

好懷念呢的水蛇春咁長既名

明白呀，不過自己玩又唔知邊度搵咁多攻略，唔識得賺咩錢打咩裝同人換野。

玩過4-5次都未試過出到人地用啲勁裝，次次都係唔知有咩目標就棄左，次次都係玩法師死靈因為攻略話拓荒易，結果其他職業從來未玩過又唔識玩